# Diseño aplicación web bajo AWS#

Para lograr la generación de la infraestrutura simplemente se deben ejecutar los siguientes comandos estando sobre el directorio del repositorio

**terraform init** - para descargar los modulos y componentes
**terraform plan** - para verificar la estructura del archivo y ver que cambios hacen falta implementar
**terraform apply** - para aplicar los cambios sobre aws

### Desarrolladores ###

* Segato Sebastian 

